呢幾個月D港產片咩事

套套都好高質,
非同凡響
無雙
大師兄
逆流大叔

遲下重有淪落人,翠絲...

但無乜人睇呢

大陸唔掂 咪食返老本

逆流大叔有睇
無雙真係就...

非同凡響 好多場都爆,但都比人cut場次

點都未算係差掛

無雙好好睇

周秀娜果套都唔差
鍾意呢啲輕鬆小品

無雙好高質喎
連拍攝手法都好高質

過得去啦 係睇發哥做呢個角色好正 好過癮

又係d無聊匪片

警匪

無雙製作好認真 但算唔上一流港產片
大叔同非同凡響

無雙大陸已經過十億票房，香港有冇人睇電影公司都唔care啦

機械式回post

等緊上

無雙無左炸船果part就完美

堆小品的確唔錯

逆流大叔
非同凡響
連女皇撞到正都唔差

下個用睇翠絲、淪落人、逆向誘拐
希望都水準以上

港產不嬲都唔差 係啲人將唔好睇個啲不停放大 再吹捧下外國啲大片 搞到冇乜人接觸港產姐

毛俠都唔錯
推薦鐘意貓狗嘅人去睇
但比較少戲院有場次

已經上咗

唔拍鴨王拍呢啲咪幾好

同意,自己本土既都唔支持,重要踩多腳

睇左覺得唔掂既話踩無問題
但有啲人未睇已經屌

想知女皇同上次林明禎個套比係咪高質好多？

有冇2000年頭既質素？
個題材好似王勁威個類

咪係,成日話有xxx做唔會睇,
心諗有冇xxx佢地都唔會睇啦

佢地根本唔會睇 係搵啲藉口將自己唔睇既理由合理化
港產根本好多佳作 係啲人比啲千篇一律既英雄片洗哂腦 搞到唔識用個腦睇戲 淨係識享受官能刺激 自己唔識睇套戲背後既意思就話垃圾
港產好影衰你地咩？我唔覺囉

淪落人

唔好話港產片 文藝少少嘅西片已經嗌悶

唔好咁睇得起自己 700萬人市場好細 係有一班好有心嘅電影人

連登仔果然逢紅必反 無雙都話係垃圾 下下要無間道級數 先入眼

每個地區都有佢擅長嘅題材

你都白鳩痴我邊撚隻字話垃圾?
細蚊仔就咪撚咁多嗲睇你刀劍世界第一啦屌
逆流大叔, 空手道, 點五步
但今次集無雙認為一般,不過不失

哦 咁就好

大師兄普普通通 點都唔會高質啦

依家啲人入場好似純粹攝下時間咁 唔會欣賞套電影

請支持梁朝偉風再起時

又係到見到清

睇咗女皇撞到正
估唔到都幾好笑 後面又幾感人
同埋娜姐好正

好好多 幾好笑加埋娜姐
救殭清道夫啲濕鳩感情線

無雙抄得太明顯

有港產既地方就有我架喇

一齊瘋狂吹奏

係咪真係有睇過話抄個套戲先,
唔好人講又跟人講,
如果係覺得抄不如講下抄個個位出嚟討論下

等左好耐 對呢套野好大期望

好似話2019真係上
翁子光

agger

無雙可以話係一套製作精良嘅抄襲電影
同佢套戲講嘅超級偽鈔不謀而合
唔知係咁啱定特登

條橋同個flow

前幾日放工睇咗 sorry上網睇咗翻版
聽日買返隻正版致敬
個扭橋位基本上一樣
不過抄得嚟都算可以接受

有冇高質懸疑戲
無雙算唔算

未睇,有時間睇下似唔似先
but邊套好睇d

逆流大叔尚可，但結尾一下就完咗，有啲虎頭蛇尾既感覺。
大師兄完全唔知做乜鳩，劇情唔合理，無端端係馬路飛車（個景仲要一下子轉咗喺大陸），啲打鬥係夾硬加上去，仲要亂用殷海光《人生的意義》，成套戲真係好唔掂。

大師兄好普通

仲有其他部份好似睇緊tvb咁

除左場更衣室打戲好睇之外其他真係

果part擺到明為左送審而加落去
大陸唔批邪不能勝正劇情

逆流果期太忙唔得閒睇,
希望有機會睇返

黃金兄弟

逆向誘拐就快上，聲稱係本土燒腦神作

奉勸清唔好咁高期望

娜姐呢套好sweet

非同凡響只算係fyp學生作品

我睇背後有人靠關係攞電影基金、社福撥款至拍得成

個劇情好弱，女主角沒有成長，個男仔變得成熟反而有睇頭

無計，印度套起跑線講教育太出色

有無初戀的感覺？

仲上映緊 不過一日得返一場

咁呢套算係社會意義大於電影本身嘅
所有角色轉變得太理所當然，冇乜說服力

宜家每日都有一場啊

印度片玩呢類好勁

有幾個shot 真係好正 啲表情
有個整衰樣笑到仆街

期待下個月翠絲
港產片越嚟越高質 希望可以推到更多人睇

睇到預告都唔想睇

最好笑係當年大樹招風俾人屌冇大場面/爛尾 明明好撚正

最近有套人肉搜索唔錯，但唔係港產片

*人肉搜尋

外國大片=marvel

tvb咁即係點?
套戲背後想講既教育先係最重要,
雖然我都有d位夾硬加上去
但整體上唔係差既

唔該巴打, 仲以為落左畫

認同，港台作品咁⋯⋯好多條線，但又唔深入，人物描寫好一般，之前吹大咗！有啲失望

有冇留低睇埋囉獎？

余香凝俾連登燈到大豐收

無雙真係高質 演員同內容都好有feel

非同凡響𥚃面真係好一般，唔識欣賞

等緊逆向誘拐 唔知好冇睇

咁了解我既？

好明顯個啲打手黎

無雙>逆流大叔
得無雙呢套港產片係我睇完都仲有少少韻味係到

中英街都冇

唔夠深入同好多野冇交代我認同
但絕對唔會係似港台劇 我估導演特登用平實既手法表達 表達依家學生既無力感 好似余咁 明明想玩音樂劇 老母都唔比
同埋套戲最重要係想叫你唔好睇少自己 每個人都係唔同既 唔需要覺得自己差 以上呢一點 三個主角都經歷緊

兩套類型唔同，好難比較，各有各好啦

上咗幾日啦喎

古天樂 天下一

個尾有種 咁就完 嘅感覺

非同凡響個題材有心思，演員做得好好
美中不足係三線發展搞到每個主角做得唔夠深入，有啲到喉唔到肺，亦到睇得出套戲想探討好多議題，只可惜時間有限講得唔多

港產片（唔計合拍片）評分除咗演員，劇本等等之外，有冇心機拍會係一個好大既加分位，有時budget唔夠搞到眼高手低都係無可厚非。
你話盲撐又好乜都好啦，本土製作已經買少見少，如果我地都唔支持下，十年後可能連港產片都唔會再出現。希望每個香港人都可以欣賞本地新一代導演同演員，買飛入場支持下

成日聽到個comment叫港台作品咁

可能我成日睇RTHK

有時我覺得就算拍到好港台又唔係一件壞事。。。

無雙,大師兄

幾期待套翠絲

傳聞劇本非常札實

非同凡響好睇 珈朗好可愛

呢年嘅都好高質

但外國片
First Man
A star is born 都好好睇

10-11月太多好戲睇，睇唔口田

唔怪得大家咁諗
優質港產片前幾年每十套得嗰一套，題材又成撚日有警匪，香港戲院睇戲又唔係平喎，普通2D都八九十蚊，顧客選擇睇大片好正常

你要睇大片 當然可以啦
但依家啲人唔睇港產都要踩一腳 話港產呢樣唔好個樣唔好 用一堆廢話做唔睇港產既理由 令有啲想睇既人都卻步
同埋就算外國都唔會十套裡面 十套都好睇啦下話？

話唔睇港產片個d九成低質垃圾扮識野
同佢地吹康城威尼斯金馬搭唔到嗲
要就番佢地講下奧斯卡

女皇撞到正睇trailer以為係鳩片

逆流大叔同無雙係兩個極致
兩者劇本心思、完整度、執著程度差距好大
睇兩套戲既觀眾反應某程度可以睇到香港觀眾鍾意睇d乜

有個閒錢只求消磨時間咪支持吓港片囉,
唔想睇黃百鳴咪睇吓其他港產,
唔係逼人睇港產片, 只係有時觀眾怨緊自己睇咗邊套外國垃圾戲,
又唔留意隔離細院做緊嗰套小品港片, 跟住又屌香港得警匪合拍片真係講唔過去

港產片

本身係導演為嗰個慈善機構拍咗條短片
機構睇完好滿意想拍成長片
因此先拍「非同凡響」

套戲搞咗好多年 聽聞耐過搞樹大

睇左港產先啦
呢啲大把場上好耐

朋友睇完係咁笑佢 搞到我勁期待佢幾差

L 風暴好睇

前排先睇左部爛爛地西片
特工ex

有量就自然有優質電影，門票市場收入就變動不大，只係觀眾由港產轉晒睇西片，港產片票房比例由8成跌到2成

收入少開戲少，以前一年開200部電影，依家一年得60部左右。以前幾隊兵做電影，依家等開飯就留唔住人才。

好多電影明星拍十部八部先掌握演技，吸引觀眾，戲少就更難有新星突圍

政府成日外行管內行，想攞電影基金就框死晒電影內容，要正能量要避開血腥暴力

其實政府肯開路，唔好咁多審批，等電影拍攝容易d，咁仲好過寫幾份幾千字意向書R基金

伏嚟㗎？

話想試新野 但出到嚟效果好柒 導演又唔識指導演員

越講越期待

咁邊套執著d呢？

咁多套好睇無睇
偏偏睇撚咗L風暴

消磨得時間啫係基本上都係睇商業片咁做咩會去睇小品
成日話小品冇睇唔講真係以為小品客路好廣

小品都可以輕鬆一下消磨時間既，
小品唔一定拍得藝術片咁又慢又拖，都可以好快

呢個從來就市場需求問題
最多人入戲院想睇既咩戲票房已經答左你
你唔係個D戲然後話冇人睇咁冇計架喎

咁其實係導演編劇演員等製作上的問題較多
香港戲都輝煌過，依家只不過又有一班新力軍嘗試拍唔同題材的或者拍法唔同，創新左都好值得支持
中港合拍的電影有王晶導演果啲算鳩數啦，洗黑錢多，比大陸人睇

講開警匪呢個問題
其實警匪唔少係合拍片但好多都係香港有咁上下票房
但反而好似一堆特技片愛情片個D就多數喺香港仆直
可能警匪呢個題材浸香港味難洗得甩掛

好似有人分析阮文先係畫家

無隻好好睇
發哥好有型

無雙好正喎

我都覺得走得甩先完美
攪咁大場大龍鳳
最後炸船

冇計，合拍片衰人唔可以有好報

天下一 古天樂幫左香港電影業好多

本身想睇
見到余香凝唔想睇

仲有逆向誘拐,翠絲

今年多左好多 質素又整體都拉高左

搞死港產片就係你呢啲人

因為呢排王晶無拍戲

風再起時
淪落人

呢兩套戲名夠地道, 幾吸引

大師兄

各自有各既執著
逆流大叔偏向觀眾、表達故事內核，顧此失彼，改篇劇本細節欠奉（唔夠錢、時間製作）
無雙偏向演繹劇本深度，變相玩弄觀眾（可能要顧及金主、大陸發行改劇本）

你見海報主角 唔係D唔撚識既大陸演員
已經會好左好多

大師兄都叫高質....

無雙大片點同

宜家上映緊既香港電影有女皇撞到正，非同凡響，毛俠，無雙，古宅，黃金兄弟，L風暴，逆流大叔
下個禮拜有八步半喜怒哀樂
11月有起底組，逆向誘拐，翠絲
12月有入鐵籠，張天志，八個女人一台戲
希望大家多啲入場支持港產片

樹大招風其實正喺邊？ 當年有入場睇

女皇撞到正 睇落好似ok

逆流大叔真係唔識欣賞

其實行內人好似全部都係支持佢
如果唔係都唔會有咁多機會
所以其實好明顯係被造新聞

我就係睇左西片先
First man 一定要睇imax

負評我都咁話 見到非同凡響係余香凝搭正就唔想睇
唔講佢啲緋聞乜乜77 我剩係覺得呢個角色年齡唔襯佢
因為佢唔似中學生 睇預告見到佢啲演技都吸引唔到我去睇
大師兄其實唔差啦可以講 但我唔知點解佢成套都要重新配音 唔知以為中港合拍片
逆流大叔可以講係今季港產片之冠 係收尾收得快左啲
港產片真係開始好轉架啦 唔再係愛情同警匪主打
呢排連鬼片都多左 最好可以試下玩下科幻魔法片
2010年好似有套叫開心魔法 雖然劇本麻麻地 睇啲特效我覺得唔差的 想再睇多啲係港產既科幻魔法片

講到呢度突然有啲掛住鄭中基套心想事成 好好睇

無雙好睇喎 出戲院會有種感覺係 好睇喎好正 有值得討論既空間

討論下抄左幾多成

咁多人支持又唔代表佢啱嘅
而且娛樂圈呢一行就算唔支持都未必開口講啦

前排套告別之前都唔差

港產係不嬲唔差 除左賀歲片果期同慾念深之外

但冇左炸船個下又兜唔番去話佢本來就係一個毒撚wo

睇完非同再睇First Man 最後先 A Star is Born
First Man 票房都應該麻麻
但我鍾意

其實大清算唔錯，有d意思既娛樂片

我覺得佢講到尾咪又係叫人讀好d書
但事實大學學額就係得咁多

甄子丹話要盡下社會責任

起碼有做到，好過好多只係掛住搵人仔既人

太多同事睇左非，佢地已經劇透左
所以我都係遲d先睇

非同凡響

L風暴都比想像中好

我諗起神經俠侶
果陣聽個名唔知咩嚟
以為係爛片
點知響電視睇到
正到仆街

再唔睇過多幾日落㗎喇

我都想睇番 邊到有得睇 我搵唔到

八點鐘，Arts Centre

無雙個結局好明顯要match 返中國個要求, 奸人唔可以走得甩

其實不嬲都有好野既,係冇人注意JE
而家電視播緊果套DIVA華麗之後都好睇架,但都成6年前既戲啦
係上年靜少少JE

屌你老母啦
人地拍合拍片就話人大陸狗
拍本地片就話鳩人唔掂食老本
至撚叻係你

重頭黎過

好睇係好睇，但出到黎又係港台feel多過電影feel

呢套正